連尼住可唔可以解釋下點解開post會自動入廣告

我想知係我問題 定個app真係迫我開post

真係迫我開post 個陣睇廣告

更正 係click 入個post嘅時候

一樣自動load廣告

華麗謝幕，Jhin

你手指太粗姐

我肯定我冇掂到任何廣告囉ok?

IOS 真係會無啦啦彈一彈入左廣告

次次都係中移動個19廣告